羅致光諗嘢出名鳩屎

真係聰明反被聰明誤

呢個垃圾正苦, 識改變企業利得稅成兩級制
但又無趁機會同企業傾條件

大把稅收, 盈餘下,
只要撥多d 錢落去MPF 對衝果度, 好快就成事

垃圾預算案, 搵個無能兼無腦會計佬去做財爺起劏房波

反而MPF 對衝
全民退保, 醫保
勞工假
立法5天工作制
最高工時

呢d 實事, 隨時仲簡單又唔去做, 推都唔撚識推

2蚊乘車, 以前殖民地推既話, 點會由正苦比架
一定由港督由商界(太古) 帶頭自己做,
國泰工會點解咁強大, 都係當年前港英正苦要太古放權

李+x,4叔成班唔肯賣賬
正苦又無力去推
正苦放水又唔同人講條件

d 有錢佬肯既話
一早已經全港5天工作啦

依家係講緊羅致光好鍾意諗埋啲鳩屎嘢，懶醒豬頭丙